BU住咩hall好

如題

利申 year1

政治hall

song hall = 狗公hall

巴打識啲野

呢樣真
不過多左mk仔

你個名

Reg hall period都過哂依家出pist咁醒目

post

真漢子

個名

好似無乜動靜

聽講某呵有個叫楊威嘅好出名

我都識有個叫jp既周圍飛去食女

Strong

我偶像

你地咁早起身，係咪準備去courtyard 擺檔?

i love blue hall

咩係BU 打漏左個Y

佢同啲exchange好熟

今年16樓？

支持

16樓最多淫蟲

識住揀zhou啦 夠摺

你個名
聽LH d歌呀 ？

但個halltut 好似係gay

咩hall啲女最正

靜啦 食你嘅女啦

宋hall 啦唔洗講

淫

笑甚麼畜牲 你也是十六樓

岩岩有新女 條女同佢一齊比帽個ex帶 個ex係某hall紅人

南座是撚但